［1Q題] 比多次機會你地

邊個英文字母最冇人性?

答案+解釋 唔該

第五頁開估 今次一定高質過秋刀魚

求秒

C殺列車

E
因為だってだって噫無情

錯晒!!!

u up mud 9

EC 因為難教

關冇人性乜事

a 因為a for apple

答我啦你班垃圾

u
因為樓主無人性

EC 因為伊斯蘭教無人性

秒

我欣賞你的思路 不過唔啱

一個字母only

C （屍） 死人無人性

屌你老母

G 因為冇人性

秒你老母啊 唔啱!

G your mother

I 因為我冇人性

I 因爲 go to school by bus

駁唔到 不過我個字母冇人性過你

唔 啱 囉

秋刀魚有幾高質

Wwertyuioplkjhgfdsazxcvbnm

J
因為用J諗野係獸性 冇人性

all wrong arrrrr😠

e 係神，無人性

F=Fish 秋刀魚，無人性

係咪姓氏，所以冇人姓呀
Z囉
B囉
D囉
E囉…

我都諗緊呢個

神如果愛世人 都有人性嘅

利申:非耶撚

秋刀魚冇得輸

唔明你講乜

竟然有個未被秒既iq題

Z 囉,

Z for Zombie , 唔撚係人, 無人性

留名睇 ON 9 唔認依個答案高質過佢

D 囉 D= diu

「屌 ! 你無人性架 ? 」

太高質 難被秒

This answer doesn't even make sense...

D 字頭點解一定=diu
唔啱

X囉
「X！你無人性㗎？」

X得 咁Condom都得喇

唔

秋刀魚太垃圾嘅關係，應該去唔撚到第5頁，你算把啦

答案：L 原因：秋刀魚

屌你哋唔好咁癲啦，英文字母只係字
梗係無人性
所以a-z都無人性

點解咁高質都冇人答...

其實上次秋刀魚幾高汁

今次高汁好多啊 但係冇人理

開估未

冇人推到第5頁

推

點解冇人秒我

。

你做乜推

be friend ok?

留名等睇垃圾答案

A for ants 因爲蟻多嬲死象

123654789

123123123123

push

what the fuck happened

泉水姐姐你冷靜少少

N 因為Not a human

N 唔等於 Not

G，G點無人性

秒

.

人如其名 秒你老母咩

you spell my name wrongfully

分

answer

時

鄭少秋 因為秋刀魚

泉水sis

k，因為kkk冇人性

樓豬係邊呀

up mud 9

好噁心呀你

快撚啲啦

😘😘

p 因為push

巧野 禾開估喇(((o(*ﾟ▽ﾟ*)o)))

答案太垃圾實幫你老母開年

kkk 都唔識？依家啲小學雞真係

留名

樓豬

6頁都來

E食父母

老豆老母都食喎 仲唔係冇人性?!

大家唔好急，比少少時間樓主諗番個on9答案先竹啦

伯母我黎啦

J
因為這愛情無人性

正皮: 樓主答案太高質
負皮: 我係垃圾屎 咁都估唔到

多謝支持 新年快樂

E同衣發音都唔同

正評 欣賞你嘅思路

you are tiu-ing bones in an egg

有無人已經屌咗伯母？

泉水bb

負評=樓主答案垃鳩圾